比爾蓋茨北京拿一杯糞便 讚全球化可推動廁所革命

中國國家主席習近平在上海舉行中國進口博覽會，但全球排名第二的富豪、微軟創辦人蓋茨（Bill Gates）則在北京出席「新世代廁所博覽會」，他在會上展示一杯糞便，稱這杯糞便裏有大量細菌、病毒及寄生蟲等，而全球還有一半人使用不安全的廁所，這將是未來人類對抗傳染病的重要戰場。他認為全球化及自由貿易，可幫助推動廁所革命，將各地的知識集中起來。
蓋茨在接受路透社專訪講述他的廁所革命時，特別提到自由貿易的重要性。他認為這是一個很重要的環節，「我可以把馬桶的部分零件分別在中國、泰國、美國生產，可以把所有地方的知識全部集中起來」。
蓋茨今早在「新世代廁所博覽會」發言時展示的一杯糞便，他表示在這杯糞便中有200萬億個輪狀病毒、200億個細菌和10萬個寄生蟲卵，他說，糞便污染水源，所引發的疾病每年奪走超過50萬5歲以下兒童生命，惡劣衞生條件阻礙整個社區和國家發展。他表示在北京展示的這個新世代馬桶，與在發達國家平常見到的馬桶沒太大分別，但它可以完全獨立處理糞便，有潛力挽救數百萬人的生命。
蓋茨稱，他的基金會在2011年舉辦廁所創新大賽以後，很多參賽作品已經可以投入使用，他認為這些新世代馬桶完全不需要慈善捐款，很多企業都會搶着買，一年商機高達60億美元，加上周邊產品，這個市場的價值會翻倍，基金會所做的，只是幫助散播種子。
路透社/新浪微博

Bill Gates而家連屎都玩埋

「我可以把馬桶的部分零件分別在中國、泰國、美國生產，可以把所有地方的知識全部集中起來」

支那始終都係做低端行業業既角色，連做個馬桶都係。

你科水比中國人肯用廁所+沖廁之後可以「掃碼領紅包」
先係真正嘅革命
到時條街應該冇晒幼蝗周街施肥

係中國人地頭話人唔識用廁所
係咪落刁種面?係咪妄議中央?
人嚟拖出去斬!

全球化 = 屎

蝗虫推動全球化

Two gates one cup

根據中國人嘅習性
公廁應該會人貼人咁大排長龍/不停打尖想快d痾屎
然後成個屎坑都係屎塞住晒 再流到成地都係但班仆街都照痾
仲要一邊排一邊食嘢想快d再有屎痾

天才
深知大陸人本質